[有圖]點解高踭鞋可以咁貴？

A.吸引異性
B.高人一等
C.自保
D.以上皆是

👠可以隱藏係民居之中，隨腳可得。哈，重可以着住佢周街行，掩藏殺機，就算俾差人拉到都鋤你唔入。仲方便過摺凳。
所以一對睇得又實淨嘅高踭鞋係每一個女人嘅必備之物
各位巴打千祈唔好阻止自己條女買幾千蚊一對嘅高踭鞋，如果求求其其買啲百零蚊10對嘅，着得唔好睇都算啦，必要時要用嚟自保，點知一扑就爛，到時佢心身靈受創，你米又係氹番佢